入埋大嘅，可以入嚟聽下我吹水

今日jupas就派位，首先祝17dser個個入a1先
作為一個升year2嘅poly學生，上年嘅我抱住同樣嘅緊張同興奮，當知道自己入poly個陣都鬆左一口氣，展望未來4年嘅美好生活，不過，e一年，絕不美滿，所以我想比小小嘅建議for黎緊會讀poly嘅fm
首先講左大家都好奇嘅o camp先啦，poly o camp有分大中細o，雖然今年冇左學生會，不過都好似仍然有大o，我個人建議報中同細o，小弟嗰陣見中o同細o連埋，驚太chur，所以只喺報左細o，不過後來諗返，人一世物一世，咁梗喺要乜都試齊先啦。好啦，應該有啲人會話o camp好哂錢，入面都識唔到fd，另一半仲可能有機會比組爸媽食埋，其實我唔會否認有啲事係真嘅，因為我依家大學嘅fd都唔喺o camp識返黎，玩一次o camp又要400~500，而另一半.......我撚有，但係如果你唔缺錢，又想同一班人玩下癲下，其實o camp係個幾好嘅選擇，同埋淫camp有幾可比你遇到，毒撚唔洗FF太多。論好玩程度，細o基本上一定最悶，但喺識最多本科人，我仲見證幾個三唔識七嘅八婆，最終自成一角，如果你自問比較active同social，中o同大o你都可以搵你適合嘅位置。好啦，傳言o camp簡人喺睇樣為先，啱，不過啱唔哂，靚仔靚女點會冇着數，不過我後來聽返莊員講，其實只要你個人正正常常，人地撩你講嘢有比反應，同埋你唔係timeslot裏面最後幾個，都會簡你嘅(不過樣唔掂嘅，至少搞好個look先，着杉正正常常)，至少我上年o camp都見唔少宅宅地又毒毒地嘅男仔。講起timeslot有樣好笑嘢，不過講咗驚自爆，多人想知先算。作為fm去玩o camp嘅機會唔會多，如果心動咁不如行動啦，以免之後後悔啦
講住咁多先，如果有人想知我再講啦，某程度上之後先係重點，同埋o camp仲有soc o camp (多數9月10月)，hall o camp (多數9月頭)

打手...

如果有得玩你會唔玩咩

如果有暗o應該暗o最好玩
不過grad左好耐 唔知依家仲有冇

咪撚聽佢講啦 毒撚唔識講野個類真係咩都唔好玩
會好撚痛苦

入埋大嘅，可以入嚟聽下我吹水

寫開埋大